你地通常讀完大學幾多歲（我指學生）

有冇人一畢業讀埋碩士
大家留下數字
我先我應該26

23歲學士畢
25歲碩士畢
29-30歲PhD畢

23 bachelor
27 diploma

我老la

24 MSc

21

年尾出世
所以當年21 u grad

不過做幾年嘢
兜兜轉轉都係要再讀

讀碩士？ 想知點解 因為工作需要？ 純了解下

工作需要

我年頭所以老

Push

讀左五年 23畢業
之後讀pgde 24畢業

What is pgde?

26grad

我外國讀冇計，要讀咗一年語言學校先 ， 之後我細個遲入學

Postgraduate Diploma in Education